4.16 新加坡確診人數大定細

中位數 447.5（昨日確診人數）
大 2.25
細 1.75

大咗啦
今日開728

昨日確診人數嗰半個係點黎

夜晚11點幾仲未肯講截止中午個數

邊度睇